連登巴膠怒屌膠talk copycat暨等212收皮專區

Welcome onboard

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 IFC天台
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 薯仔邊忽好食
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

開post範文(#報告完畢):

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

LM

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿g g g）

我哋有個 Whatsapp Group，歡迎PM潮乜春加入g g g

g 長期招人連機打 扑街芒 不能出水嘅洗衣機

記得放底1蚊跟機 g g g

秋本高壯女神的範例：

1001完請記得開新post

KT6491 @ 606

新po留個名

新post留名

lm

留名先

986@61R
打燈聲好怪

留名

好彩290 最後行山路，行隧道又要係觀塘日日陪塞
同趕客無分別

4000@680

講返上post 1001 條友都遍佈全港網上世界

980X/981P開線日同一有人講依兩條線 條友都會係馬鞍山之友個gp度宣傳803轉982X有幾快 有幾方便

yo~

冇980X就話姐
有都仲要803轉982X？

btw M車轉48X朝早密車其實真係幾快

香討仲低質

咪臭係

仲成日用七點三出發去同七點九出發去比
我七點三出發搭681都唔慢啦

劉明

982X去到秦石係咪已經冇位坐?

利申：開線後兩個星期坐過一次，去到新翠已經頂閘飛站，唔知而家點

除左Poncho之外仲有咩日本車?

九巴時段坐滿至企20個
城巴時段上完博康堆客已經要企

俾著我係小巴公司.....就算和應....都一定唔會為左個輪椅位就一架車洗多50個......咁同為左柯屎搞到損失百幾二百蚊黎坐的士有咩分別?

新巴膠留名（好似係）
秋本個不孝子有圖未

都未唱首歌 立花已經自爆左

[quote]都未唱首歌 立花已經自爆左[/quotes]
錯post ..

條友東涌線>287x>803

轉車轉到煩，為乜

我都唔知欠落幾多高壯女圖

有冇人開返個excel

仲要287X嗰程唔知等幾耐

鄉士呢啲垃圾
不了

連尼住俾紅登起咗底

Btw 就算lihkg要摺
我去膠登都唔會返紅登

條友成鳩日話980x食唔正交通最暢順時段⋯⋯我幾想屌佢不如開凌晨三點丫笨

咩事？link?

我玩過287x>72A

[懶人包] 連尼住及其他連登股東背景資料//深井中文大學

via datHKG

Two dollars salty fish

轉車唔緊要, 如果兩程車都算快, 同埋唔使點等的話。城隧線就係好例子。

73A轉70K去上水果 d真係狗也不屌

287x>72A夾好都係50分鐘

265M轉48X入沙田

43X好似快D

搞錯左40X

269B>98D
唔塞架話其實係快過269C>98A
290>69M/269C

轉48X梗有原因嘅

以前成日話晚繁搭681兩個鐘都未返到馬鞍山
所以成日話東涌線+287X去大圍轉車最快

咁而家981P 仲唔夠快？

其實我有連登ac已經一段時間
不過早排我兩邊都冇乜點上
btw之前我有望過下高登果邊嘅巴膠post，見到8964惡到

福來村老灣留名

多到數唔哂

1 毫子大法

尋日「我」總站上邊火燭

紅登?

怪乜有一天 我要坐果架0404果班冇左 改坐0350延至0355開果班 搞到我倒瀉籮蟹咁食早餐

快過276A轉火車 更加快過一程屌269D

話說有次72 有個阿麻綠色頭髮的高壯女上我架車 大埔中心落車後係出面看過來

晨早流流將軍澳綫發生故障

真係唔好意思

頭單EA22

今日有藍柱Trident喎

a22 藍柱

610@61R

E22

即係 e 定 a ?

真係去上水站果邊去到華明緊係轉278x(夾岩時間仲有273D)啦

A22

Check 下開車時間先

Welcome 邊度開心咪去邊度囉

我都試過260X轉296D
如果夾岩等車快真係快過258D+296A

各位今日係我30歲(青頭兼綠帽)的大日子

以下20名巴打祝福有錫酒 不過連登唔知點錫

不孝子教主生日快樂

9121@103

錫 賜 happy b day

教主生日快樂
祝早日脫離不孝子行列 (雖然應該冇乜可能

飛卜講咗算唔算

Btw 生日快樂，早日出池

教主生日日期啱啱好早我一個星期
教主生日快樂，祝你早日脫毒

生日快樂教主

降級服務

但個司機好靚仔

冇派酒呢度

你好似爭少少野喎

生日快樂呀，不過乜叫"錫酒"?

不孝教教主生日快樂

追住黎錫

生日快樂 教主！

不孝教主山逸筷酪

膠talk條友係咪on9
叫249x落翠怡先去I大

268叉>68A>48叉冇得0.1入沙田

咁即係升級定降級

已出牌ATENU突破1200架

元朗就269D有著數嘅

巴膠台話A20 3月20日開辦

E10
E29
E29P

不孝子教教主生日快樂
早日出 pool
然後同女朋友拍拍拍 拍個巴 出黎

Why not both

未出就啪死氣喉頂住先

一陣機場跑道見

我掛牌車係10噸Hino 500

巴就咪勒 好似我咁太冇志氣 才俊就差唔多

點解係貨車。。。。
btw 尋日用用平治918聯結車終於叫係泊到個位

留名等睇走油數

SW4002@69X
天祐 1249
九江 1327
橙蛋 is rubbish
Btw 個卡佬一開車就係咁呠

cityflyer 遞手都飛個咸魚

特快 邊撚到快

維河以上公司買Bmw做雞渣車

3814@694

秋本過嚟九碼錫我ok??

Dc9

屌開左新post嘅

e20 已有站牌

起黎有閪用

我都307/681 --> 89D/82X --> 49x

竟然唔係比亞迪 真係令我喜出望外

咩線
同邊個Carlo 咁衰

生日快樂

老九咁肯洗錢既

高層自己都驚，不了

可能用過巴士之後驚左

小西灣有個姓卓嘅 聽講好飛得

A37 4條友入圍城

RH367@69X
幾時都係綠強好

咁又買

巴士仲有入阿

部德意志私家無煙車
最高記錄九個月死叉機
一年死電
以家庭使用計算

電能 混能 本來奠定係混漲的

JR5545@38

想問下睇4DX戲使唔使戴眼鏡

KW2523@43A

5018@792M

咁多斜路掂唔掂㗎

未有MMC果陣成日搭
啲車上斜果陣慢x到好似就黎死火咁

搭車見到 1825架981P早少少過1750(應該係 因為係九巴)架681P到富安

因車輛故障，由龍翔道(荃灣方向)通往觀塘繞道(大老山隧道方向)的支路的唯一行車線現已封閉。

MJ7128@80x
我要返屋企呀

壞車主角 JR9177@80x

又累街坊

以前試過坐架AVW@89X
去到同一個位上斜果陣，唔知點解部車俾極油都唔上:0)
重新撻過車之後先行得番

秋本生日流流就唔好同咸魚嗌交啦

捷運管理有限公司 CFM Management Co., Ltd.
5 小時 ·

有網民貼文212號巴士取消，建議本公司接辦的意見，首先表示感謝對我們的信任和支持。

2015年立法會的「公共交通策略研究」專題咨詢期間，已有包括小巴業界及不同的社會人士提議客量低需求巴士線改由專線小巴接辦，避免市民失去公共交通服務的使用權和選擇。

因此，本公司對接辦212號線巴士一事持開放態度。只要政府當局打開溝通大門，我們樂意進行討論，並願意在有需要的話，聯同區內同業一起磋商協調或合作，以市民仍然能使用相關服務的權益為目標。

想問下土瓜灣去圍城香島應該咩車邊個站近啲
between秋本生日快樂

成班人追698@X962

土瓜灣邊度？

上路：11/14 - 268B/269B - 265M 天恩
下路：5C/11K/11X/21 - 西鐵轉輕鐵

我下路
輕鐵轉快啲？
唔該哂巴打

最快：美孚紅頂-265B / 荃灣紅頂-葵芳轉265M

3/3 行走281A的九巴AVBWU478 (UR662) 輪椅停放區上，找到九巴車隊上的新設施：USB 2.1A及1A充電插頭。

不如裝多個插俾電動輪椅差電丫笨

都話左專利巴士公司要爭取29至35座輔助巴士服務啦。。。。買架貨車陣巴士做 擴大佔有率

AAU aas ASC avc行211 203c 273咪係囉

UB8102@47X
JB3485@43X

果啲做H醫院線啦

想做孝順仔, 但後面有人望到我個手機屏幕, 落唔到手

建議69X 265B 269B 重組
69X 改為天恆至佐敦
天水圍部份跟276A 行
其餘部份維持不變
天耀特改為天瑞開出

265B改為天瑞至柏景灣
天瑞<>天華<>天華路（頌富）<>天晴<>三湖<>天慈<>大欖隧道（原線）

269B區內重組
總站維持不變
天水圍市中心<>三湖<>天晴<>濕地公園<>天恆<>天恩<>洪天路<>石埗路洪福邨<>大欖隧道(原線）
天盛樂湖天耀天瑞之乘客可以便用大欖隧道轉乘優惠及
69X <>281A免費轉乘優惠

新增269X去程只開0715及0745
回程開1630
天恆<>佐敦（圍城268X)

求狠批

係慘慘嘅

又係廢老

點解條條屯門尖沙嘴特車收13.7
係得252B收13嘅

綠帽
btw,遲來的生日快樂

試過搭AP上城隧都係咁

城南表示唔覺

[img]圖片網址呀屌 [/img]

btw Isuzu koon 生日快樂 祝你記得找數

圖 or list

荃紅 頂入荃灣轉

今日有個靚仔偷偷地搭我車喎

old news) 港島綠頂 47m 加價

沉日先岩

垃圾廢老係要玩野, 話隻抽,
等你試下遲一個站落車
係乜滋味

做咩事?

繼支持器官捐贈後

JW3790@98A
仲係手動報站

稍後坐1315沙中開的249x

稍後1340睇4DX DMM艦隊Collection

成架車大把位坐, 坐埋黎不特止,
落車唔叫人唔該借借, 一手拍人個頭

定日為半價🐢🐢日

是日為一蚊保鐵日

記得大叫幹你田中

249x 1315沙中開
25人到入青衣

原來第一日271B出尖沙咀差d行錯路
23:50係個迴旋處兜咗個圈

唔再行昂船州？

長沙灣 > 九龍塘 > 何文田/黃埔 > 石硤尾
九龍塘多人到
返沙田繼續保巴

九巴舊app用到3月18

應該大叫幹你田中!!!
我撈唔到伊13啊哬啊啊
利申:周回第一次即出

已棄

UR1625@74X
原來係呢部入水廠
V蛋大法好

ATSE@112 加班車

睇完4DX版幹你田中之後成身濕曬
完場之後全場一齊起身拍手同一齊大叫幹你田中

啱啱搭49X有個靚女坐左喺我隔離 鍾意咗佢

不孝子名單又有得更新

有個衝動想聊佢傾計 但驚比人話性騷擾

上報同不孝子名單你揀邊樣

[img]圖片網址 [/img]

邊個話今日249x唔改行荔景果邊

請潮乜春更新不孝子名單

歡迎加入不孝子呢個大家庭

冇落葵涌道跟42A行

跟42A行
26分大圍上，42分到青桃樓
司機6車加食左支燈，都同行昂橋一樣時間

KM270@276

AVC51@203C
富豪大法好

btw 帶榴槤上車，我屌你老母

揸開車都知，安全速度黎講昂橋一d都唔快

榴連愛好者表示曾經帶過坐3AD 269C 導航位

依家出邊又世界大戰

班波台狗可唔可以收下皮

？

詳情可以到站務台點解

幾時出
仆野要帶套，預防愛滋病

照佢咁講唔通
九記卡佬辭職去城記度做就係二五仔

佢地識唔識字 呢度日日串柒城仔E29都話合理化
Btw 路姆西一定係二五仔之中既二五仔

又多相機

多口問句，dubai點解依家都過咗嚟
我記得當初係好堅持留係高登

過就過架啦, 有話點解

老九同魚蛋灣做乜

當初同8964分手果陣時佢都冇咩屌我哋，但點解隔左一兩個月發生backup佬事件之後就係咁屌我哋25

分手
其實佢一開始態度已經好強硬，我諗佢果陣冇屌係因為冇諗到真係會冇哂人掛

佢當初睇死連登只係三分鐘熱度，點知高登真係少左好多人，林早洩又跪低，佢自尊受損語無倫次唔出奇

上巴典望249x做乜整個243m轉乘

5090@82
成個雪房咁款
仲凍過出面

其實我真係唔係好諗得明點解8964會咁燥, 以前佢都唔係咁
過o左o黎連登o者, 又唔係殺人放火

涌美，碼頭冇麻

有49X

豬不嬲係夏天似焗爐
冬天似雪櫃

都唔明點解係二五 邊度好用咪去邊

返去？不了

佢同林早洩有血緣關係咩
講到好似殺佢全家咁

Agger

佢ON9開

先進同豬差唔多，不過冬天有私家暖氣舒服好多
利申: 冬天唔會開暖風但會開防霧暖風機

慳返啖氣好過

嗰邊幾多得返啲熱狗

專業d啦

強國專才

性愛有套防愛滋

8964咩料。。。。。

佢自己唔轉場啫。。。高登都已完結啦

果邊個post由2月15號到而家啱啱好過八頁，入面十個人都唔知有無，大部份時間都係得佢自己一個單機

其實上次嗰個post都未到1001

係8964自己中途開多左個新post

上個討論區都係為咗吹下水啫 講到咩25仔兩頭蛇又剩
為乜?
btw HS8964我屌你老母祖宗18代呀

N691 出返ASC 好耐無見過

咪同佢癲啦

舊post 無乜人推又過90日
利 上次個post 係我開

603粒燈咩料

8031@A29p o950
departure

唔去追上時代既變遷....今日唉鳳都出到7...佢仲用緊安卓2.4系統....連line,wapp,FB都冇得玩....變成智障...係佢自取的

我2012年尾買果部***9070(s-adv)....家陣就係乜都支援唔到勒....現淪為十激王京卡wifi強

8964究竟同早洩有咩關係

見到架中巴係錦上路經過

DS1

大集會

唔明點解 213m 星期日 可以12分鐘班

無乜驚喜

Agger
二乜撚五
根本我地走係因為早洩佢問題
又出賣會員information 又推行D19 policy

哦
錦田公路都會

今日牛一
以下開放賜10杯酒
係連登未有賜酒派膠前
請留下舊登id 同膠名

今日大集會好似仲有698同2214

UM5738@281A
V egg dafa is good

巴打生日快樂 路路亨通 生意興隆

灣荃巴打生日大快樂

坐緊1176@682
呢輪成日來回沙田柴灣
新屋鬼咁多野搞

JC3036@85B
仲有幾個月放過我啦

坐682會令人心情舒暢

呢個鐘數樓上都坐左2/3

JH7969@91M
咪撚碌車呀仆街

8201@930 meisa bb
dafa is good

方向 ?
l5xx 由港島向wks 唔少人

翻東區都坐滿
上年坐左半年

碌到唔過1波
屌你老母

到你30(青頭)阿?

試過下午三點搭
都可以坐滿番沙田

平日

SF3556 63X
多謝你比我投你一票

今日揸兩部車
兩部都係夢之藍

8006@ (All Airport /plane logo)

支那夢

吳x光？

今日坐兩程A車都係6807

見到呢啲配搭
9成9係我

頭先係返馬鞍山方向

九記卡佬唔碌車就唔撚係九記卡佬啦

91m有d快架喎
不過通常都係792m快d

Btw ASU@802

果日做乜唔同我打招呼呀

大老山等車，次次禮拜日返大埔呢個鐘數嚟307都係頂到去閘，連少少空間都無，如果車頭係咁二撞一撞都真係死幾個

加班啦好心，成個區得一條過海都算仲要開緊呢啲班次，有無搞撚錯呀

91M成日碌到拖兩三卡

大家身體健康 齊齊做巴

祝7_仔仔有愉快人生

冇名
落車之後3分鐘後車殺到
又要準備打Email

放學個d好彩正正常常

呢個司機成日碌車架
我都認得佢

307系係咪連續兩年RIP都唔關佢事

今日搭9頭豪行昂船洲，上斜極慢，南灣隧道U-turn 半徑用曬三條線，車手都冇用

UR662@281A
點解會行行下發出啲好似放屁既聲

生日快樂灣荃
個客磨部機搞到啱啱收工無耐好彩賣得成
希望呢個時間九龍灣站上269C返圍城有位坐

即使唔篤牌其實一樣認得你,又後生又靚仔
不過縮縮唔否認
我幾鐘意d 靚仔篤篤篤

上樓上欣賞男神渣車麻

之後部8466@930X 好似斷冷氣皮帶
熱L 到呢

又唔好咁講 有d 巴士佬
唔駛d 真功夫比你d 巴膠睇者

仆你個街原來我上兩個月已經port過佢

老龍果然同屯公一樣咩時間都有得塞
好彩總算有位坐

真。痛車

FF：如果NF 肯比少少本上下全廣，之後出模型實大把人買

話時話
屯門505重組搞成點
K巴點搞

不如關心下九巴個牌先

三月啦，都仲未有下文

印象中
只係見過Animax播灼眼的夏娜果陣，有上過巴士廣告

其實主因係死九記

加車 冇車拎到出黎
減車 益左城仔又唔想

所以搞成咁

拎D avc去行住兩三單都好呀

呢間公c 一年出咁多新車 都仲無車呀 ?

大埔有車都比九巴拎左去嘥

74D 74A呢d
雖然後者我有份搭, 不過搞成咁真係取消左佢無咁嬲

係，死因真係老九

307本身要梅花間竹咁開，老九加車城仔都要加，一來老九唔想蝕多個位比人賺，二來又唔夠車加多幾個位，最後成件事扮無講過

將廠入面有架ASU

今日係廣福道下午見住74x ate無位坐，唔上
跟住兩分鐘黎左架74d aec， 個站有十個人左右，全部上哂 。架車60人咁上下上公路，科學園入面有個站有幾個人上車
都算係咁啦

最主要佢係想回程執雞有人肯比多幾蚊返大埔

好難覺得會唔續

仲有264R
講真265S全日加經元朗都仲可能有得賺

唔退舊車邊有新車, 咁你都唔明?

路姆西過檔o左去城巴做卡佬?

74A死唔去係因為運頭塘同大埔公路唔肯放走佢

OLD NEWS

秋本記住唔好停錯站頭俾咸魚屌啦

其實249X泊去80K果邊做乜膠

執雞

未30但青頭

6 9 頭豪一定死

多謝水晶巴

可惜官塘落馬州一日得幾班車

元朗大埔$10/$12($10上村隱形分段）己經夠貴
264R 差唔多$16

yes

召人夾錢整痛巴

249x唔關我事

今日第一個工作坐改路版249x

田心痴玻璃上青沙

青桃樓落車

路生d 丁圖第一頁有

4054@104（中環街市特車）
差啲影唔到

你同秋本牛一好近

JZ5663@284
JE1791@249X

果然係吳_光

我port過3次 sem break個陣佢又會車手上身 南閘落彩虹15分鐘 白石窩有人揮手遲左佢都唔停

40號 碌車邱 碌車胡 比狗屌啊

d時間 好忟咩？

死運吉

林錦公路暈車浪

ASU@30

講緊72呀，你冇睇清楚張通告？

唔係 閒日五點幾 冇乜人搭

葵涌交匯處有冇資格升到轉車站

今朝298E搭到橙強

上到麗瑤

配套唔掂 幾個貨櫃碼頭行去都唔方便
荔景人更加唔會睬你
要轉車應該落到美孚都得

有冇人知(沙田)邊到有得買醫生紙

麗瑤行到12喎。。。

長沙灣道加咗細牌
睇嚟E20開綫在即啦

西醫楊永堅

上星期五已加

呢度咁多科大撚

5079@702
痴撚線死廢老當正老奉直接行埋隊頭就想上先
你起碼都出句聲問又好通知又好呀下話

唔係有禁令咩。AP除外

好耐之前搭呢架野勁爽

AEC 綠強橙強甚至豬都係咁上架喇
有無上到祖堯先

買唔買到上星期嫁

anyway試下先 請受小弟跪拜

中擔車可上

廢老....講到唔想講

5222@97o
pants oyster dafa is good

JC3987@86
想等83K結果比學生哥一站打爆
結果難得中龍仔
雖然係佢地唔肯行入去

道門加左同冇加有咩分別

今晚試249x沙田方向
足足快成5分鐘

SF5514@271X
又試下新線先
不過點解電牌個路線編號時窄時粗

正如有幅相 有個運動男 著住跑步褲坐巴士都有野走出來。。。。咁樣著左同冇著有咩分別

柴小公司招標買新車
應該毫無驚喜

唔係西瓜波就富豪嫁啦

ST5259@249X

龍運想點
N30連續兩個站叫天盛苑

好耐啦
假如改停天水圍警署就可以避免呢個問題

969A先正呀
連續三個天頌苑

1902 半島酒店開 +~30
1903 九龍公園 +18
1904 柏麗購物大道 +5
1907 寧波街 +15
1910 九龍中央郵政局+2
1917 欣翔道 +1
1926 青沙公路轉車站 +3
1941 廣福邨 -~10/+1
1945 廣褔道 -10/+1
1948 寶鄉橋 -8
1950 大埔太和路 -~22
1951 大埔中心 -6/+1
1953 怡雅苑 -8
1956 富亨

全程54分鐘(沙市冇塞車)
尖沙咀返到大埔大約40分鐘
以繁時黎講應該算係咁?
Btw報站器仲未入資料 用緊271既頂住(郵政局至青沙段off左)

等同於76個人嘅271
初期嚟講算係咁啦

仲買咁多12.8

說好的執法？的士違泊故態復萌 阻巴士埋站

替豬?

男人有無機?

ASC5 @ 72X

72X拆樓

仲要買65XX

好心入啲85xx啦
係咪想80xx做E22常用車

會唔會係俾B3 series咋

[FF]B8L

其實我覺得西鐵站嗰個天盛苑改名仲好
不過改做伊利沙伯中學舊生會小學分校好定
元朗公立中學校友會鄧兆棠中學
兩間學校個名都長到仆街
報站機可能handle唔到
Btw 應該唔會停天水圍警署
基本上唔過天瑞嘅巴士時先會停天水圍警署
唔計垃圾運蝗蟲車

969

九巴個部牌都未出叫新城試 不過歐六中擔車 兩百四十個一部都可能心動既
38XX都係未試過買左60部啦

直接叫天水圍站咪算

咁啱係大中食飯諗住捕下
不過我諗應該啱啱好遲左一步

部 6500 @969x畢打街隧道頂閘上斜
去夏壑道天橋要off 冷氣先上到,
點有可能克服呢個陰影

九巴果兩部長富豪, 頂閘上梨木樹又咩表現呢？

95M今日有AP

91M大部分人全程都係行48分鐘
係得佢一個48分鐘仲喺彩虹邨

JD9037

2018出牌一定要歐六 但係傳說中嘅歐六MMC仲喺英國 都唔知幾時先會到香港

今次富豪實物先行到港 同埋年鑑話B8L今年下半年打後開始量產 有啲期待可以爭取到12米訂單

298E order

垃圾

3807@81
變左做WIFI Bus

根本係大白龍個friend嚟

咦, 出奇地快wor
仲諗緊點解唔係褲蠔做wifi bus

巴打 請問咩方向 幾點上？

四點西

電容巴士將於3月下旬開始於284線投入服務。
電容巴士相對寧靜，尾座亦未有一般巴士的熱力，惟避震較差。
九巴表示充滿電的電容巴士的動力足夠來回沙田至屯門有餘。沙田市中心總站設有充電設施，行駛284線全程耗用的電力能於數分鐘內補充。

到底試左幾耐

應該有兩年

邱祺x?
好耐之前已經聽過人話呢條友好碌
但我近一兩年內搭過佢唔只一次，次次都幾肯踩

40未改快之前碌得好緊要
改快咗之後就成個人唔同晒

有禁令就全部12米都禁架啦
點會得AP豁免
頂多好似以前68X咁淨係禁12米尾軸驅動車

【的巴大鬥法】的哥彌敦道玩嘢 累九巴急停3乘客跌傷

268X

的士狗

尾擔禁令就真係多囉
238x,299x成堆

無錯

人問題

點解249x 要過兩次河？？？

特登寺chick
睇完

剛才坐72X頭車PV7829出九龍，有對廣福上車嘅夫婦話日日都遲三四分鐘先至到廣福（0525頭車，0533到廣福），揚言會影車牌投訴

我坐尾二果行，對夫婦坐車尾中間，仲將自己D私人嘢放我隔離個空位，當自己屋企？

紅字前者

真係出王斤又卻都唔掂

旺角柏景灣開出，經原線至西洋菜南街 打爆 學埔旺紅頂咁飛哂其他站直上獅隧～（ff)

聽講部3815 都裝左

577@61R
新八仔機

頭車遲3 4 分鐘都要投訢
果然係咸魚

有冇邊日係龍祥道無撞車

係
全程輕油
大直路無車都係行38-40
係豐力樓比架豬@42c 高速係左線抽佢頭
後尾連架42c嘅車尾燈都見唔返

美孚去九龍灣 非繁最快15分鐘 正常20分鐘
碌車邱 碌車胡呢2條仆街 至少行25-30分鐘先到

學校名明咪得 使乜一定要全寫 以前啲學校站名咪又係簡稱

頭車係預你準時開跑

以前第一個天頌苑係頌棋閣
第三個天頌苑係翠湖居
但係而家就

份招標公告有update
加多10部68XX（選擇性）

近排好似興全寫
Btw265M湯國華報站機出全寫定簡寫

伊中舊生會
湯國華中學

等咸魚坐定定 跟著碌出旺角

啲仆街的士狗可唔可以全部去死

15分鐘就話姐
3 4分鐘就俾啲耐性啦

秋本呀，白版行豪邁仲乜又唔搞牌

JC1480@45?

49X上左部AVC

JD8739@11

Yup

應該係俾A26

我冇渣白板

都正路啦佢未計港豬橋而家都唔夠紅車
手頭上又有E20 E26等住嚟開
不過A21無得用68真心可惜

應該會出返單層啦?
定長期收車字軌

49x-w90

加得嗰10部
即係永續E29同E29P啦

8004個新全廣

我寧願要中国梦，梦之藍都好啲

巴士模型公司涉在社交網站facebook舉辦10次抽獎活動，得獎者可獲巴士模型。警方指公司東主違反《賭博條例》，控以組織非法獎券活動罪，案件今在西九龍法院提訊。

被告東主李仲華今指需聘請私人律師，裁判官同意將案押後至本月28日再訊。被告被指去年10月12日至12月18日期間犯案。

邊間

交易現場

上年四月招過標買17-25架12.8 flyer 加埋今次應該有大約30架新68xx

不過應該都係唔夠

條魚魚話要出去趕轉車喎, 所以架車遲到搞到出去追車尾咪唔高興囉

唔碌到你轉唔到車都唔係人啦

留意返係選擇性加單

好似係DBM嗰個？

986@61R

城新報站加左支持器官捐增廣告

5067@680

總站就話啫
分站有乜理由遲3-4分鐘都投訴

如果係咁，我日日投訴682 頭車都似

生巴爆起上黎頭車都唔見左都試過

依家已經少咗好多
58X,67X,68X(仲係洪元路果陣)呢堆都係本身有禁令但之後冇咗
6D同35A好似都曾經係

299X行過膠豬威豬

RS收皮
Btw 69X堆綠強出牌到宜加都冇RS

盧瑞盛中年失業

行到過晒火位

仲有3M呀17呀1呀13M呀11C呀以前都係禁尾擔
係行行下先冇咗件事

冇得睇藝人Jacky

明明TA-TR牌MMC啱啱先裝左新薄mon唔夠1年
無端端停播
堆mon唔通有新用途

做ETA?

於新界西嘅朋友真係悲哀
要搭接駁巴士就快啦，就嚟想搭都冇得搭

K76
K65

咩話

楊校長 淑梅姐

K76收皮的話我更加唔會搭鐵

講D唔講D, 正一不孝子

人哋貴為不孝教首席教徒

用鐵路思維發展巴士路線
eg: 何文田站不在何文田，但係坐落周邊都係算入何文田
荔枝角站喺長沙灣

即係：大部份巴士線踩左入嗰個區就當入咗嗰個區

eg: K65 元朗西都係叫入咗元朗

如果以咁嘅思維，K76 天水圍 <-> 天水圍 咁咪即係多餘，所以可以執

Jacky去龍華酒店搵佢啦，佢喺果度做，真人幾型

痴撚線

真？

搵咗鐵路嗰邊啲人去策劃發展係咁上下

但係你都諗到啦，咁樣重組完，轉多幾次車事少，迫爆輕鐵事大，到時咪仲難上車

只要無令人轉去搭265M就唔關我事

咁點去流浮山？

洪水橋都叫天水圍

睇死都係諗縮數淨係去天水圍站就算？
咁嘅邏輯即係K74又可以縮短甚至收皮？

本身K76唔係就係谷天水圍北上鐡咩
你要人搭輕鐵咁耐 不如搭265M轉車出市區
取消咪仲倒自己米

佢會唔會又

你應該諗下屯門因此果邊會變成點

K58應該都保唔住?

灣景現234x條坑即係48x隔離果條 用尾擔都得啦

彩虹姐姐

咩料

買豪邁125機車 憑機車保養證 可送屯門-紅磡全日通12個月

K58改用以下35座車型啦

取消咗肯定仲有新移民同港豬繼續坐705/706/751 轉西鐵

仲有761P
朝頭早好多人係天耀落車行過去西鐵站
Btw K75 series 又會點執

以咁嘅思維K52直頭起飛碼頭區
K51同K53又會點搞

港鐵送客比九巴

你咁講我估
K51
富泰至兆康
K52
應該起飛碼頭區
K53
應該冇咩變化
K58
可以直接收皮
K65
去天水圍算啦連元朗都唔入
K66
去元朗站好過塞教育路
K68
元朗南
比68F做啦
一係自己行過去大馬路
K73
去朗屏
元朗，不了
K74
執柒咗佢啦
K75 series
除咗洪福之外
其他人行過去751
K76
坐輕鐵啦
506
615P<>614P
唔鍾意，sorry冇得揀

咁做有咩好處

太多免費轉乘客，蝕唔起？

千祈唔好去搭265M呀
我而家都係間唔中啱啱好樓上最後一個位架咋

依家西鐵overload太勁
朝頭早元朗同錦上路好難上車

基本上呢條線同505重疊

蝕應該唔會蝕嘅
因為西鐵收得貴
基本上接駁嘅車錢都包埋落去西鐵嗰度
雖然有抵到爛嘅全月通

大西北大欖隧道線朝頭早全部頂閘

真，穿金戴銀，成個大佬款咁

其實如果我冇估錯，佢應該係想 巴士駁輕鐵駁西鐵，希望減低路面負擔

你唔好唔記得重組完巴士仲有輕鐵重組

諗到cut K76既人真係無腦

Btw 過幾年就拆天影路，到時K76都難逃一劫了

全日通都好抵用
入親大西北都買

你識唔識規矩

K巴唯一一條特快

輕鐡已經有自己所屬嘅路面空間，點樣可以減少負擔？

輕鐵重組
天水圍應該唔會大執，因為03年執左次
屯門同元朗應該有好戲睇

屌
（雖然仲有69M 269M揀但係好撚慢

706雙卡2分鐘之內可以上200-250人
一架80X@K76
起碼要用成三四分鐘
仲要唔係上晒全部人
有啲人仲要等下一班
即使架車仲有啲位

69M 尾站朝早真係唔洗致意上到車

有69P

265M尾站 69M 269M頭站
所以通常朝早要快就265M
走嘅時侯就梗係69M
葵涌運動場我都唔想行去

12-20 分鐘

無咗K76 706 車海先得

706南行頌富開始唔使上車

想去西鐵站
坐705 或者K75P
再唔係踩單車行路都得啊
原來港鐵係為咗大家健康着想
好偉大呀

唔好睇少天北恐怖嘅人口密度
無K76隨時天恆705 706一齊爆
其他站？行去西鐵站啦柒頭

其實踩單車真係好過坐19 K76同輕鐵
仲可以減肥，推動綠色城市

就係K76太垃圾輕鐵太唔人道
我先直接265M落荃灣搭地鐵嘅

有冇巴打搵日一齊睇RS大結局

咁巴士模型方面，應該可以點搞
會唔會唔再出巴士模型

真係6月開始無RS?

我想buzplay收皮多D
噪音有過之而無不及

兩間都一擔擔啦

早排仲播蝗蟲仔唱歌 一程起碼聽兩次

到而家仲記得 咩"五個好朋友 永遠向前走 DoReMiFaSo..." 日日都要搭 仲要過海 好撚煩

兩個都快啲收皮 根本冇人會睇 又嘈
buzplay播啲嘢仲要成個月前嘅時事

試過一程E22A聽左6次
果日搭夜機，好後悔冇搭A29

有冇片睇

邊會有

畀翻九巴自己出

就好似某上水屯門小巴咁 頭車個個跟 打後

新q.e真係有排出
新q.e 同舊校都係偏好舊校 不過...

錯 係x49 青碼<>青衣村<>長發<>不經荃灣，北橋加德士古橋特別快車
出青衣後直通城隧

親，正常的

10個煲8個蓋

以前rs 有車車（張紫櫻）

k65 既流浮山班點算？？？

南北快車都殺 嫌705/6唔夠爆？？？

城南jj 表示無乜感覺 但水晶巴打你就 求水晶巴facebook

照佢咁計 圍城咪一早有紅頂到
註：如果洪水橋都叫天水圍 /元朗<>屯門旺角佐頓道會經洪水橋

月票班客無得走

彩虹姐姐有ig

why

買架豪邁125機車做駁腳

食燒乳鴿食到無屎屙

唔好走就啱架啦

洪水橋發展

571@61R

其實依家唯有望區議會有啲阻力（雖然港鐵只需要知會區議會就ok）

三月中左右交俾區議會，最快四月實行，到時就⋯⋯唔知點囉

個plan未定晒嘅
分分鐘又改

LE4456@80X

司機好靚仔

88X先真，自

MTR呢D獨立王國惡撚晒

做乜呢排搭親796x都係狗衝式駕駛
btw，好耐冇坐舊躉

一到呢啲19雨天，漆咸道又塞到唔郁，我又要自己打皮行落土合站搭車反學

由於多區區議員反對取消212，故此A20改為九龍紅磡火車站<->GTC

仲經唔經黃埔

諗起老九當時為左保護電視而裝底褲真係笑左

No

多區=1區
1區=0區
0區=一致通過

彌敦道頻密機場快線服務

212好多時都係吉車遊街
你班尊貴嘅議員係都要死攬住條線
老九真係多得你哋唔少

似足82K同281M, 好多時冇人撘

話要比d 2 蚊去 Qe wor , hahahaha
睇下條e20 點樣做流水執雞
係mef 比6蚊出mk 大有人在, 出尖咀收8 蚊
應該有

點行

82K上到新田圍都多人上嘅

gtc--mef--長沙灣道流水--彌敦道流水--huh
(好似係)

應該得美孚有人上
拖返架1569出嚟行都夠啦

我估遊客應該會照上E20
到時應該係長沙灣道有冇得上

今日又有白版行豪邁
肯搞牌未？

之前搵到叫Eric

之前K75咪嘈到拆天
佢咪又係照過

黑色A95出了牌?
GC8888?

運輸署拒絕九巴增設月票

9號車長操38XX

時間證明一切
完美KO 巴膠既無限幻想

不嬲都係霸王硬上弓

5D全日之後個ETA 未準過

嗱。。。。咁勒。。。就彙6F改路 九碼出土瓜灣道 跟住轉入去庇利街 紅磡道 經黃埔就212走法 總之6F吞212落肚 實有得諗

淘大三車炒
紅小,55xx@101,KP6571@13X

5517
KP6551

連續半個鐘未見過IOI過金鐘反西環

雙層牛肉巨無霸，醬汁洋蔥夾青瓜
雙層巴士巨無霸，車頭車尾夾小巴

披住時昌廣告嘅紅van，係牛頭角舊時昌火災災場出事

好似之前試過又係時昌廣告。。。。

咦，九江街個站搬前咗

之前架7B 撞招牌果度?

6311@969
屌
點解會有車淑梅廣告

考試面試見客演講決策
你同我每日都會面對
咁係呢啲咁重要既時刻
究竟我地點樣可以保持冷靜
迎接每一個難關呢
淑梅姐 你有啲咩對策可以應付啊
其實呢好多時係開 mic 啊做 show 之前我都會好緊張㗎
直至到我用左英國巴哈急救寧
佢係種天然既鎮靜劑嚟㗎
食一粒之後呢
好快情緒就會冷靜落嚟
精神自然更加集中啦
特別果啲考試啊面試啊見客之前呢
食一粒幫助佢地舒緩情緒
面對挑戰
呢個產品啊係英國已經有成七十幾年歷史㗎喇
成分天然安全可靠
大人小朋友都啱用㗎喎
就連英國皇室都用緊添㗎
另外呢我想問下楊校長
壓力呢又會影響睡眠喎
其實可以點樣處理啊
其實工作真係好繁忙㗎
返到屋企仲 住學校既工作
就搞到夜晚訓唔著
自從用左英國巴哈甜睡寧
只要臨瞓之前係脷底噴兩下
好快就訓著
夜晚仲唔會紮醒添
佢成分天然
加上百栗花既精華
好快就令我地鬆弛神經
促進我地既深層睡眠
佢無副作用
亦都唔會造成依賴
咁我哋瞓醒覺
第二日就能夠精神奕奕咁繼續工作㗎喇

今時今日仲坐得中半豪

on JD107@E22

巴膠甜睡寧 ?

幻想買批窄身車
定幻想cut 買車單 ?

有巴膠死撐話新巴只係格硬操車
唔想買過批

心諗真係格硬就唔洗買38xx
用40xx 45xx上啦
巴膠唔願面對

睇到識背

45xx 就唔會啦 成個南區食晒有突
40 xx 啦機會大d
就算佢出標買車咪最多寫窄身矮車
點會cut 買車單
反而諗下點整高載客量好過
33 每架最少loo
38 批每架88

係
好彩只係天盛去天瑞

2B？唔係，呢度係青山道寶血醫院附近

2B果單係青山道近李鄭屋果頭

時昌RIP

【警方新一輪行動打擊違例泊車】

警方未來一星期在全港50個巴士站違泊黑點，重點票控阻礙巴士靠站的違例車輛。

576@61R

SINGAPORE - Bus commuters can expect to have a greener ride in the future, as the Government adds more hybrid and electric models to the public bus fleet.

The Land Transport Authority (LTA) will be calling tenders to buy 50 hybrid buses and 60 electric buses in 2017, Second Minister for Transport Ng Chee Meng announced on Wednesday (March 8).

BYD?

「水晶巴士」
巴膠台有內籠相睇

做乜新巴2號咁好客都用38xx

DC9除外

5648@680

應該有排都唔洗坐680

成日都有人話2 號無人搭最岩用細車,
換左d 12m 車出黎

唔係無人搭，只係有公司想陰乾佢，之後趕人比左幾蚊上車，變相又可以改出細車

2號以前日日都出矮躉, 用38唔出奇喎

我只知鴨仔無講得咁差, 比條722 好

爛橙8P出33XX都成日有架喇

搭單問 我有陣時會入上水\粉嶺，我住美孚，有時46x>278x 有時地鐵 轉車其實好麻煩 美孚區有冇潛質開條線去上水?或者270b全日 入美孚再轉上青沙尚

呢排都9成61xx架啦

但同時包括黑警

其實巴打咁坐不如68X>279X
兩條線都幾密
而且快過坐46X好多
Btw至於有冇潛質
你睇上水冇車直達MK就知咩事（唔好同我講270A）

其實真係冇乜人上，會爆都係得一、兩架，所以其實無乜所謂

短豬@53

68x 密 ?

打少左265B同69X

冇人入標?

JC2048@86

果度有7B?

買過 唔柒得既

係就最好

淑梅姐係急救寧
楊校長係甜睡寧

又回帶
咁兜法土瓜灣道仲邊有人上落
同 212 唔執拉過九碼再蝕多啲有咩分別?

睇多D喇, 到咗暑假可能再無得睇

諗起之前搭車
聽到有個阿婆問呢個校長係咪拍過戲

柏斯敦巴士台 plaxtonl's Bus Page

8/3【懷疑碰瓷黨現大埔】現場消息指，當271巴士駛離巴士站月台時，懷疑有原於行人路上的行人突然衝向巴士左邊車尾並倒地。巴士車長立即煞停巴士，並下車報警處理。

＊轉載自Whatsapp群組。

又係喎。。。。。其實咁樣6F仲行遠左 將6F變自殺

內地專才?

回應Roadshow停播傳聞 九巴：車廂電視代理權年中約滿 現正招標

昨日有傳九巴車廂電視 RoadShow（路訊通）將會停播，九巴今日回覆查詢時證實，流動多媒體廣告服務的代理權將於今年年中屆滿，目前正在招標。

Facebook 巴士專頁 「Buscess」日前引述「內部員工」消息稱，路訊通營業部員工的僱傭合約，由長工轉為合約制，短期合約則會於今年六月底完結，稱有指 RoadShow 將會於今年六月停播。

九巴今日向本網證實正在招標的消息，但稱對其他網傳消息，不予置評。

去年上半年，路訊通虧損近 1200萬元。同年十二月中，路訊通公佈委任資深傳媒人、前 DBC 行政總裁羅燦，出任路訊通董事總經理兼執行董事，今年二月一日生效。羅燦加盟的消息，一度令不獲投資者關注的路訊通股價上升逾四成。

累死車長

12.8米車黎?

柏斯敦巴士台 plaxtonl's Bus Page

8/3「順利逆線出新清水灣道，38婦女節大曬咩⋯⋯」某網友話

＊轉載自Whatsapp群組。

將軍澳道近啟田道來回有意外，兩個方向都塞爆

點解紅磡道得北行有巴士 南行冇

8055@A23

好似係為N23做準備

A車行左E23已經係常規

其實如果真係取消咁多線點解仲買咁多新車呢?

今日揸左成280km車

271都唔用得12.8

睇錯野sor
睇到落車門後面好似有兩排位

N23 要返廠補油換車
N23,N26,N29 指定派65xx

12.0

有咩線行紅磡道?

115

等睇抄巴士

果個九巴apps全車身廣告係咪應該換左佢??

970@61R

無哂九巴車好耐喇

CFM 條 2A算唔算巴士？

11X

條友個車牌點考返黎？

5D E23

一早就應該要落畫，又殘又舊

唔係途寶咩

依家搭緊架85M企下層出大老山 迎面有架89D做哂手勢提我架車要行下路 兩個司機好有愛

行下路

796x都拖到卡
仲要喺彩明拖

廣源上大隧

後卡部E500乜都冇鎖，正喎屌你

突發 6800@A29

係 潮乜春可能唔熟依邊 早繁無論大埔上水定馬鞍山 只要經大老山都一定行小瀝源巴士線打尖上大老山避塞車 但平時9點左右多數照行正常路都得

但今日9點仍然塞到去小瀝源個路口 所以迎面個司機提早係沙田醫院就fing哂手叫落小瀝源 我個85M仲要好鬼馬比個ok佢

呢兩日82X d豬換哂做

日

全條觀繞聽住超速bebe聲
之後入到馬頭圍就睇住佢攝來攝去
放前車車尾燈都見唔到

所以每次早繁坐大隧線見到啲明知上路塞緊仲走過去陪塞既卡佬我一定會係內心屌鳩佢

承你貴言 之 8364@ ket 已中

有台灣姐姐睇 首歌好正 著住楊柳裙擺下擺下

同埋仲有明明唔太塞都照落

82X呢啲虧線應該唔會換呢啲比較新嘅車㗎喎(線入面司機講) 得蛇車先間唔中有啲新少少嘅車

介唔介意講下邊幾部車換走咗

呢兩日淨係見到平時架膠豬，電牌全部唔見
希望淨係年檢啦⋯⋯

黑警果然係黑警

好彩直梯車夜晚會唔夠載，如果唔係早兩年應該會食哂批AVBE

有架82X蛇車年檢緊

樓主個名 我識嗰個司機都渣過一排3808

巴打係講九記82x

係呀

3月11日
98c/s 坑口站調出南豐
91M 南豐調入坑口站

多舊魚

自

琴晚大老山轉車，站頭哥仔都問司機做乜轉晒新車

應該係年檢姐 最早出牌嗰架掛牌都仲有成年先夠鐘

屯公吉之島大塞

係塞都係汀九橋, 青馬收費站

因咩事而抄牌?

佢冇擺入站，淨係擺咗喺出面

唉talk d人咁講

MJ2927 @ 2A

坑口站大窄 98C呢啲大線的確唔係應該入

RG2610 @ 98C 半燈大法好

跟車太貼

很好 以後叫兩飛

話說頭先搭🐢🐢反工，見到有個學生妹係西營盤站出咗去，之後9秒9跑反上車，跟住佢好大聲咁對住部電話好講，唔記得咗有西營盤呢個站

成件事好好笑，條女個樣仲要幾好

當年最正個架應該係GP8306

JH4035 @ 98C

其實咁窄好應該將出九龍方向搬晒南豐
返坑口/寶林就入晒坑口站
296M/ 298E 其實可以共用一站

951@61R

孝順仔當年架掛牌車

［17:22］TY2133@81往禾輋方向有人打交，個阿伯準備落車，跟住撞到個後生嘅。個後生嘅躁底下用粗口鬧左個阿伯，個阿伯跟住就用粗口回罵，跟住後生嗰個惱羞成怒被挑釁之下打人。

位置係郝德傑道付近。

WA乜事

而家好似連 avw都冇?

學生疑用利器鎅九巴座椅 車長發現報警

下午5時許，一部九巴駛往觀塘碼頭巴士總站途中，有乘客告知車長，指較早時上層有學生懷疑用利器割凳破壞，車長查看後果然發現座椅毀爛，駛回總站後報案。警員接報到場，正展開調查。

HD ver.

新蒲崗向碧海樓巴士站完全塞死晒

AVW用過幾個月 之後

夜晚冇左P線 ，9-10點 用直梯車鑽石山會載唔哂俾客屌

到時可以親自同班卡佬講

碌車? 飛站? 鋤假? R 福利?

P仔8點收車 過咗AVW點夠裝

btw

張相都好似差唔多兩年

所以條線掛到d電牌豬退哂之後先會有橙牌掛

睇片似個阿叔打人多啵

嘩 潮生搞d 咁ge 野.....

屌你老母788翠灣成條隊係度你竟然飛站？
有咩慘得過個shelter遮住睇唔到fleet number

原圖google search

今朝298E 出架ATSE,總站上滿，坑口北望門輕嘆

年青人部手機至少係十年前既產物.......

搞咩

E32A (東涌發展碼頭 - 葵芳站)
預計日期：2017 年 3 月尾
東涌發展碼頭開
0545
0615
0645
0715
0745

葵芳站開
1800
1830

269C關你撚事

分唔到269C同296C?

行上澤安
做運動身體好呀

真係269C同69C嚟

畢架山花園？

睇唔到，咩手機？
同埋咩事個猶太人著穿窿褲

搭緊281A返沙田
個卡佬去到置富第一城上完客先知自己未㩒分段

乜鳩嘢不孝子?點解我又會係不孝子呢?

哇 第一城上嗰啲咪照俾7.1

個九巴logo去咗邊

係7.8

第一城站都唔轉5.4會唔會暴動

如果我上車我肯定唔會嘟卡住 提返個司機先

你咁睇得起港豬

btw啲人應該會鳩下鳩下咁拍卡照俾7.8

放支地對地導彈去嘛 有dc9包頭就射鳩佢

開鹹魚波?

哦!!!!!!!!!呢三隻野衰勒!!!!!!!!!!

完全冇為意果2個站係深水埗區

18>>2E優惠有何在用?
第二 過海往九龍分段5.7已經算係咁

988@61R
部577出埋牌埋到站唔知點解又唔做

但佢分明係想呃人以為係296C，仲要同796C 擺埋一齊

Cosplay 來的，呃我唔到

我都話左46用李賤學神36座啦

秋本隻手指

神秘暗黑巴士現身香江？近日喺巴士群組入面流傳幾張用黑色做主色調嘅雙層巴士嘅相，隔住塊玻璃見到入面居然係餐廳卡位咁嘅格局，仲要掛住個「GC 8888」靚車牌，嘩，唔通有巴士公司決定轉行撈埋飲食業，推出「真‧美食車」？

幾經周轉費清終於八到，原來呢架車係由一間叫「水晶巴士控股有限公司」引入嘅（唔好問車型啊馬力啊，反面架！），經過一年多策劃後推出，諗住用嚟做全港首架巴士餐廳，入面會有高質音響同埋特色設備，提供唔同餐廳嘅美食等讓客人一邊享用，一邊欣賞香港美景，為本地旅遊業以及餐飲業帶嚟好玩有型嘅新概念咁話喎。

嗱，電車派對呢就去得多，巴士餐廳就真係未試過。計費清話最怕就係佢行行吓要剎車，成檯食物飛晒落地真係唔知點算好。係咪想知幾時會正式啟用呢？間公司3月14日就會開記者會揭曉㗎喇。
巴士餐廳

4052（有車牌）@796x

到6點幾就好玩啦，坐車頂啦仆街

上車果兩三條魚魚係完全唔為意

Btw
下期題

有錢呀嘛 洗乜計較嗰咁小錢

連登巴膠怒屌rs執笠暨A20遊花園專區

兩蚊客嘅話就更加唔會留意

連登巴膠怒屌撈騷執笠暨A20遊花園專區

係咪都嘟兩蚊 洗撚理其他人咩

連登巴膠狂賀RS收皮暨黃埔保212棄E20專區

依個時候都有30X私弼街起載返荃威花園

環保大道住往工業村近康城路路口又炒車
塞到清半

搭單弱問 銀澳路可唔可以直入坑口站

天雨路滑，周圍撞，周圍塞

歡迎黎臨香港，多謝選擇乘搭城巴機場快線A20號線前往九龍紅碰磡站，本班車將途經美孚、長沙灣、深水埗和旺角。依家離市區第一個巴士站嘅車程約為30分鐘，請安坐欣賞沿途景色，稍後我哋會播放落車站位置資料，車廂內已經設有視像錄影監察系統，請小心看管你嘅財物，祝旅途愉快。座位上若已經安裝安全帶，請即扣好，以保安全。

睇相好似四架碰碰車

可以呀，298E就係咁入站

52X 58X 59X 60X 67X 69X 234X 238X 265B
12/3臨時改道

大西北綠頂619撤回取消決定 將繼續營運
似乎關大西北鐵巴從組既事?

咩事改路

公眾示威活動

靑蛙會定係花撚功?

我試過總站開頭幾個站
嘟完先提佢未轉方向
頭也不回上上層

361@K74
Volvo Dafa is good

1talk 50步笑百步

乜事

LJ9055@38

9155先o岩

MF5119@40X

幾年前朝早搭249X去青衣
個司機去到大圍先知按錯機，之前上車嘅客都係俾4.3入青衣

利申：上車果陣冇留意到，見個司機喺大圍轉牌，再查番八達通紀錄先知

Link

做埋鳩假期果份

洪褔邨Fb page

今日九記/撈騷不嬲有做呢啲架啦

pz9153@277x
搭左兩個月atenu終於有得抖下氣
但朝早就咪搞

這份更表得罪人多？大埔龍運巴士站一個員工休息室內，今(3月10日）早有人以微波爐怒「叮」更表。今晨6時25分，56歲梁姓男車長到大埔頭路太湖花園龍運巴士站的員工休息室準備開工時，突然聞到休息室傳出陣陣燶味，隨即入內查看，赫然發現微波爐正在冒煙。

他立即將爐門打開，發現內有一個膠樽和一疊員工的更表，正被加熱及著火焚燒。梁立即將更表撥落地上，再用水將之淋熄，當時半份更表已被燒至熏黑。梁其後檢視休息室，發現休息室的門鎖及對面站長室的門鎖被撬毀，他報警求助。警方到場調查，案件列作縱火及刑事毀壞案處理。車站內有安裝閉路電視，警方翻查片段追緝縱火狂徒歸案。

UR1625@271
有V蛋點都要等 時間許可既話
不過可惜唔係行271X

好多年前大台都有

A47X太惡做？
定係條E線？？？
定係又有癡線佬

好似話特別更太難頂

好似係5點幾 紅磡火車橋見到#1男仔同女仔一齊睇隧巴

嗚呀

下期topic可以變 怒叮更表

其實收少錢會點

251a都可以碌到被後車追到

JY3693@91M
屌個師傅轆車
全程唔過30
仲頂鳩住我坐緊部91

唓。。。。。43M行12分一班 都可以俾後車爬頭啦

連登巴膠怒叮大快活更表暨搭A20遊花園專區
_____
頭先quote 錯

新城漢堡包

加埋啲九巴可能更好味

雙波夾大腸

KX675@47X
MM2505@43X

坐緊dennis表示想要volvo

依位手足

前年公聽會之後，謝老闆已四出打探合適嘅低地台小巴，最後擬定引入平治Sprinter 低地台小巴。
今日 am730 報導（）提到 ～ 現行制度下，擔心政府對改善措施不予「放行」，正與署方的商討陷膠著局面。

因為現行法例及驗車制度，使新車有大量規格設施不知如何安排。其中一樣最困擾的是輪椅區設計，如何把對乘客和營運影響減至最低，當局都未能給予清楚的答覆。

或簡單比喻讓大家容易明白：法例還是2G電話，但現在要用4G電話。
過時法例如何判斷新事物？

尤其是如果有輪椅傷健人士登車將可能導致超載 （要留空一個位才不會超載，但又必會引起乘客和車長發生爭執），運輸署一直都沒給予合理的解決方法。

我們很希望有新車款，方便長者、孕婦、帶著小孩的家長，服務傷健人士。但運輸署一直沒給明確、合理的回覆，我們真不知如何與車廠finalize 規格，開始生產…………

連登巴膠怒叮更表暨一齊睇RS 大結局專區

冇人踢爆嘅話應該唔會有問題

我試過半個鐘一班74A 未返大埔嗰陣 已經比後車追過

我想要TD

69X出MK都試過
20分鐘一班，葵涌交匯處被捕ATE過
不過嗰部係LU3739，好虧

今日又揸部垃圾橙牌蛋
今次衰到連voith電都都爬唔到
麗城斜踩盡過唔到
深井斜都係過唔到
劏撚咗佢啦呢啲車
又揸得唔舒服

油柑頭上斜 ? 橙蛋轉數太低
又keep 唔到轉數, 點行

借位一問 PT車長係咪多數要熟好多線 然後邊條要人就去揸嗰條線?

路姆西你揸ZF橙蛋?

無錯
仲要gorba牌嗰堆

唔駛，不過而家兼職加線底就要跟線無得入小便報告加線
有多啲線自然多工作機會，霞姨都會畀個飯盒畀你

好懷念以前TD 跑公路嘅日子

補充一句
城記pt就你話識路就去馬
同樣識得多
開工機會越多

其實啲蛋真係咁廢?

利申：唔熟

朋友表示返到唔想返，基本上好多長途線日日都有大把窿要填

豪邁45半鐘一班都被爬頭

口味零舍不同

青山公路一早奶野

251ab 仲疏

你返左黎老九做?

UN1516@89P 架車好靜 行得幾順 係VOITH定ZF橙強

你追POST就知 以8964邏輯 佢係25仔
老母西做緊城巴九巴PT車長

兩家茶禮

主要都係新巴同機場姐

ZF果啲裝左on9慳油程式
架車會低速轉波
行既時候會勁冇力
變相限制左部車既表現

所以一直堅持V蛋先係王道

依加長側尾牌既橙蛋全部配V箱

問題: 新巴橙蛋 係zf,
有無裝慳油 ? 感覺好力過金巴好多

我幾時會見你拎68

你碌車啫

69X使出靠害密技直梯行李架
但上埋大欖轉車魚魚都係坐唔滿

呢部嘢掛69X咪撚係69M獻世啦

RS冇得睇 可以改播以下呢個

馬拉松果日在ISR拉車拉68xx算唔算

我真係聽曬

北泡音樂其實幾正

我們除了他誰都不認 個 空耳版好正

間唔中都有喎

之前坐過幾次甜橙52xx
感覺好似好啲

ZF有得用腳法拖返高轉先轉波

PZ6710@264R

葵涌道往新界方向全線封閉

去B1 276B啦

葵涌道驚現「烈火戰車」！今早11時許，葵涌道北行近荔景邨對開位置，一輛紅色法拉利行駛期間，突然着火焚燒，火勢極為猛烈，濃煙沖天。消防員趕往現場救火，並出動一喉一煙帽隊射水灌救，終於12時20分將火撲熄，意外中無人受傷。現時上址三條行車線已經全封，警方正在現場調查意外成因。運輸署於下午12時06分宣佈，因車輛着火意外，葵涌道往青衣方向近荔景邨的部份行車線現已封閉，駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

仲可以瘋狂吹疏

唔知封一條線整乜 來回全死

我聽唔夠5分鐘就訓著

290 已有影響, 自己睇eta

JM1681@61m
i want neoplan

終於解封
架38xx@694俾架e500@690頂住 終於走得

有無人覺得新巴蛋起步個下好勁 ，力水都好過九巴好多

好多軍歌都有空耳版

話說啱啱搭II6反九龍，怡和街有輪椅要上，跟住本身輪椅位擺咗啲嘢，跟住師兄叫個人拎開，但點知個大陸人擺埋一堆就算，跟住輪椅同個大陸人開片，跟住個師兄講咗句仲嘈就就擺低，之後即刻收佢哋皮

未聽過綠蛋慘蛋有得用腳法去拖高轉數。

咩叫空耳版?

大部分頭批橙蛋用垃圾tune 而佢地多數係屯廠
Hanover蛋正常 最靚係SY SZ蛋

呢首歌好正 播住黎渣89年份意老蘇LT112L寶島公車很有風味

金正日偷雞

JB永動機

唔係架架得 要試位

方法同MMC一檨

7_仔仔係咪咁出世?

九巴九龍灣廠近日新出牌車輛將陸續編配行走安達臣道發展區路線, 令兩條該區路線穩佔九巴路線掛牌車齡最低的三甲。

by KZ4977

5552@2x
結衣500 dafa is good

213M/D/X? 214途徑有無份?

當然唔係

72線崔姓車長手車幾掂

213M同214

坐67m既e400 幾耐無試過咁爽富泰 荃灣25分鐘

290唔見佢換

好似因為wifi

沙廠嚟緊既調動好出人意表

咩調動？

73X搞邊科?
81C同271上橙蛋?

會關咩線事?

即係綠蛋可以好似MMC 咁頭兩波un 高個轉數?

UG 牌facelift @214 TA

73X歐五化

左邊車頭撞爛曬

塊玻璃比以前硬左

213M 214似乎甩車上17同106

荔廠好似都有部ATR掛牌
上ATENU?

MU4823@85
上左個輪椅咸魚之後就開始半碌車

唔洗驚成咁呀嗎

原來43m從前係以葵興為總站

正常黎講 用ZF嘅歐五車都係用同一種方法 除左一波油壓之外都有得咁玩去chok高轉

全12.8？

見到巴膠同屌死氣喉我笑左出黎

有片睇

有MM2

睇個款似係81C 271甩車俾73X?

嗱…我冇講過呀

泰仔飛車。。。(請接下句)

如果上綠蛋真係諗起都刺激

我其實係估下咋

睇返字軌 81C應該係掟啲enu出嚟

81C得3部ATENU
如果上夠四部新車既話
剩低比73X果部可能係蛋

綠蛋離開680啦屌 第一城開始留後飛站，又冇力，慢撚到

你班巴膠唔係好鐘意綠蛋架咩
果陣睇話 褲蠔大法好架

支那東西綫列車已首航

V蛋大法好

行冇乜人搭路線就好，又好訓
應該 all in 673

鐵巴就係

張濕鳩V凳唔好坐

上斜多果啲線就不了

算啦 不如翻新MCW俾東西啦。。。

好想296D 換晒綠蛋

坐中9038@48
另外9025@95C

批車就黎散啦，仲翻新

原來9038 後車係9034
90XX 好似家陣多數都行48 同95C

唔好呀
而家批舊直好靚

8051@A21 to airport 又玩真頂閘

劏得

A20 is needed

纖維做嘅係咁上下

7_仔 呢個卡通好岩7_仔仔睇。。。笑撚死我

個殼硬度真係愈改款越鬆脆

AP

所以覺得 mmc 相對硬淨dd

EAL堆MCW一早過咗使用期限，依家都係夾硬嚟用

其實限用幾耐? 日本山手線都係用30年

批車本身設計係低載客量的近郊型列車
冇預到之後新市鎮大量人口，甚至宜家載水貨番大陸用
就算有幾十年命都殘得快過人

796c拖卡
歐2豬拖歐3豬，啓德拖去蘇屋

E231一開波就預咗會超載

日本山手線用完仲可以去其他鄉下地方載客
Btw EAL堆MCW冇預開得太密，最多都係5分鐘一班。而且嗰陣都係三道門。但係自從翻新左之後，就變咗五道門。以上嘅兩種原因都係令到MCW壽命大大下降。仲有，其實MCW嘅壽命一早係0708年到期，但係咁啱兩鐵合併，搞到買新車押後左。

TE7277 @ 290

當年搞咁大單翻新都只係預用多10年咁少??

咁而家對面海港島線同荃灣線堆都城又算唔算超哂齡？

當年搞咁大單野翻新，雖然某程度上係延長左佢嘅壽命，但係由於之後個幾年開得太密，同車門數量大增。都整體負荷上升，基本上條數係打和。btw MCW 冇預佢哋用得咁勁。而且當時EAL仲係一條近郊鐵路，所以整個時都係用近郊嘅標準去整。同埋嗰隊車只不過係預計用30年。再加上EAL條路好爛，令到架車嘅負荷大大增加。

唔通荃灣線批列車，佢哋預計用50年。而且當時mcw落足料去整。再加上當年有預計便用次數頻率，所以而家嘅負荷都係當時嘅計算之內。所以荃灣線MCW 而家仲好靚仔 。

EAL d 都城夜晚D摩打聲好好J

東風柴頭仲好J

等小巴見到羅曉楓係度
我心情唔好應該會拎A47X單野追擊佢

我反而聽過個講法話地鐵線批mcw列車個摩打已經差唔多打柴

同ATENU 比，邊款好坐

但係好殘呢

不過最黑暗一定係BE年代

避震

咁都劏得既話，一年無咁幾多架車
條陣去咗馬來西亞製質素有冇差到呢
同埋係咪全部殼都仍係蘇格蘭製？

直流摩打壞其實黎黎去去都係碳擦同線圈咋嘛，反而話個 Thyristor 壞左難搵件整我會信多啲

避震有分別咩

反而7277用薄L好坐少少

聽講地鐵真係試過揀幾個摩打重繞線圈， 不過效果都唔係好得

AP JB3779@1

今日馬場都唔少一代老闆

UJ2100@263
電視位張老九logo紙變左寫住預防流感 車廂定時消毒

Btw UE9558@86K

281A等左兩架都舊蛋

NS出656@969/170

紅隧九龍出口理工彎位又TA
唔識揸車就唔好拎架車出黎托世啦屌

差唔多每次搭都中V蛋

aec唔係都有薄L咩

有但係少

999

1000